如果逃犯條例去除中國 大家會唔會接受?

如題

唔會

如果去除中國，佢推嚟做乜。單係為台灣一件事就一開始唔會加佢入去啦，所以總結，前設不合理，後半答唔到